睇煙花俾啲小朋友騎膊馬啲老豆

阻撚住哂後面啲人，好心就咁抱起佢就算
小朋友就係應該要俾佢睇得清清楚楚

而家仲有咩人會特登走去睇慶回歸煙花?

睇唔到煙花唔緊要 你還有黨呀

好人好者點會琴晚睇煙花

新聞見到成埋老豆俾哂仔女騎膊馬

好多支那殖民者睇

諗番起細細個睇
咁辛苦早啲去搵到個靚位
之後一開波前面啲老豆就開始黎料
大佬你抱起佢咪算囉
係要騎到咁撚高
後面啲人睇條春

屌矖千幾萬放比鄰國支那人睇

乜原來琴晚有煙花？
狗都唔睇啦
利申：唔是樓豬

睇國慶煙花個啲人同狗有咩分別

前面騎住老豆都唔夠我高

巴打2米

呢個問題同演唱會企起身個問題一樣

睇慶祝淪陷20年煙花
你仲on9

冇帶遮 擋雨啫